聽講警方HP已經跌唔少

成個幾月主力橕到行無得回血

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！